五月天演唱會平過原價

$880原價

平賣，兩張!
可議....

所謂正價出售，低過正價出售都唔買
哩刻唔係要佢地蝕少少

係要佢地蝕足，880就蝕足880

20

10$